傳旗下商場增聘臨時保安配警棍 新地：完全失實

網上社交群組近日流傳新地旗下商場聘請臨時短期保安，並會配備警棍及頭盔，新鴻基地產發表聲明指有關內容完全失實，集團並沒有發出有關短訊，短訊內列出的人士及附上之電話號碼均不屬於集團同事。

發言人指，事實上集團或附屬公司聘請員工時亦不會通過這種社交短訊形式招聘。發言人重申，旗下物管公司所有保安同事均會嚴格遵守內部守則和香港法例，外判的保安人員亦必須如此。

網上近日流傳一則短訊，指新鴻基旗下商場聘請臨時短期3個月保安，安排便裝執勤，人員會配備警棍及頭盔，包括維持秩序、攝錄示威者樣貌、跟蹤示威者，以維持商場安全。如遇示威者破壞商場，成功制服交予警方的員工會有額外勤工獎，1800元一日，每個月最少要工作20日，前警員或現役輔警優先。

1800一日9up都有限度啦

商場最緊要係氣氛搞到監獄咁真係等收皮

無左班支那自由行，已經要收皮了

真係配警棍拉得啦
當年D保安成日打死人之後出左廢棍令
如果敢帶出去行咇全部拉得

佢地嗰包野入面唔係？

Push

唔幫襯扑鳩你

有班人咁啱出咗呢單新聞後搞和你shop
明顯又想當引人中伏

有呢單野咩

保安配警棍? 想死多 d 食 Q?

配埋胡椒噴霧啦

梗係失實啦，有免費黑警用，洗咩另外出錢又請人

用星島澄清即係更加有

你係為政府服務嘅遲d 帶槍都得
而香港人都係吹佢唔脹

有咩活動響商場搞嗰陣
便衣狗仲多過商場保安
駛乜咁春貴請咩